強國地鐵 我問你答

話說小弟昨日北上尋快樂 搭下深圳地鐵見識下 搭搭下見到有個袋係櫈底 心諗做乜勁有舊垃圾 仲要係每張櫈底下面都有 好想知係咪強國既偉大發明？有乜用？

有冇ching可以解答

勁你老母咩

上手坐低留低左個春袋啫

留埋右